公民黨未決定會否簽署確認書

公民黨未決定立法會選舉參選人會否簽署確認書。

楊岳橋、譚文豪、鄭達鴻及郭家麒等公民黨成員，在民主派初選出線。公民黨指，會尊重初選結果，只派四人角逐直選選區，而落敗超級區議會初選的李予信則不會參加，又指公民黨未決定會否簽署確認書，會諮詢其他勝出初選的參選人尋求共識。